M Knightley zag zo'n passie niet en dacht er natuurlijk niets van bijwerkingen; maar ze zag er te veel van om twijfel te hebben over het overwinnen ervan aarzelingen die een redelijke voorzichtigheid aanvankelijk zou kunnen suggereren; en meer dan een redelijke mate van voorzichtigheid, wist ze heel zeker behoorde niet tot de heer Elton.
